【待fc】陳彥霖媽媽又有野講

事源我whatsapp收到以下藍框一張圖啦

由於我記得佢媽媽已經deactivate左個fb account，秉持fact check精神，我就係fb search “Pui Yee Ho” 逐個禁入去睇，終於俾我搵到得呢個”PuiYee Ho” share過藍框呢張相，禁入去睇呢個帳號乜資料都冇，而且仲要係cap screen share返出黎咁奇怪。

咁我再google search「陳彥霖 媽媽」最先出呢段字既新聞係垃圾藍屍維穩page「港人講地」，57分鐘前。之後頭條、星島、焦點同點新聞(冇cap垃圾點新聞個欄)都陸續出相關新聞，全部都係紅底報紙。

純粹擺哂客觀事實上黎，大家望望就算。我唔知呢個Pui Yee Ho係咪真係陳彥霖媽媽，亦都唔知點解會係由紅底媒體最快出新聞，如果我有fc漏既請大家體諒

最後
20號1點30民陣遊行
梳士巴利花園見

推

越咁講越有野

藍撚到連個女枉死都唔理 on9

個阿媽點解釋彥霖八月中入左兒童院件事？

未必係19號遇害， 既然22朝早發現浮屍，

即係22號零晨棄屍，或21號晚，

翻查9.21 當日有元朗 太子旺角，

最後將軍澳爆狗屋，

理論上9.22零晨棄屍，周圍都有人什至極多警察

呢個好可疑，

大家幫忙諗諗 翻查當日新聞 片。。。。。

夜晚又好多獅鳥事件，

佢老母肯定係幫兇黎

我真係唔敢想像一個15歲妹妹死之前經歷過啲乜

有d咁既老母真係喊3聲

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

假acc?

好似黑狗發聲明咁樣

港人港地做埋人地老母

港人講地fb post

衰啲講句，真心覺得佢同個契家佬收撚左錢過世界

更加唔值得查

你地諗清楚 家長都係對方既人

要設個局比我地炒車有幾難

我地炒左車 以後新屋嶺指控都可以比人話作故仔 中立既人絕對會信 因為炒左一次

要查就搵d家長會發聲提供更多線索既案

唔好比衝動蓋過理性 呢單係好有可疑 不過4424口供環境任對方改

完全冇把握 仲易比人反屈抹黑

解左全裸 兼且游泳健將去跳海先唔該

丫唔係....請證明自己係真呀媽先
今時今日fc要求高好多

女人直覺+常理 = 並非本人，

而媽媽好可能被威脅緊，要盡快知道媽媽嘅行蹤

大家都知好鬼 但家長都係對家人

根本冇得番案 仲可以比佢地反咬抹黑警察

最關鍵係呢單炒左 新屋嶺之前咁多指控都會比人覺得作故仔

個呀媽account假到咁

連自己個女都認唔到既呀媽有幾愛？

呢件事已經係全香港人既事田，你唔理個囡
我地理
我地每一個有良知既香港人都好唔開心，真心

唔怪得之霖霖出事第一件事係話要搵男友daddy而唔係個仆街老母啦, 依家佢死得不明不白呀, 做人老母點忍心個女無啦啦死咗㗎？

最近有好多單藍父母逼死黃子女既新聞
大家真係要諗清楚點樣搞陳同學呢單野
講真佢老母藍到咁
連自己個女都唔care
真係人渣來，無得救
隨時佢心諗，早就想覺得無生過呢個女

就算冇威脅 佢男友都係警察 深藍唔會想查 甚至作故仔幫警察做炒車環境

講d野咁官腔

藍屍

如果涉及喺兇殺甚至喺姦殺，就喺公義問題唔是家庭 or 私隱問題了。

有冇諗過個女唔係親生
前夫一早已經生左 繼母？

仲搞咁多野 愈多小動作咪愈可疑
欲蓋彌彰

睇黎佢老母生前肯定有份迫害自己個女

好假

黎單野 根本就愈來愈鬼 學校 警狗 報紙 出哂黎維穩

你愈叫我地唔好查 唔好迫你 但我地唔想黎位小朋友死得不明不白 就算係你個女都咁話。

頭條係藍？

我地炒左車 以後新屋嶺指控都可以比人話作故仔 中立既人絕對會信 因為炒左一次

你呢個諗法太蠢

佢親身出黎搵民建聯澄清係最撚快嘅
係facebook 戇鳩鳩咁打篇野就叫人信你估個個都傻閪咩
如果真係佢阿媽，只能夠話你咁撚大個人都唔明個問題係邊，戇鳩
如果係扮佢阿媽，是但打篇野出黎又話乜乜柒柒叫人信，仲戇鳩

如果係真

彥霖媽媽我提議你唔好再生仔

做人呀媽做到你咁

作無謂揣測？咁好文采嘅 做政府嫁？

我地一人開一個ho pui yee出黎9up

星島係頭條旗下報紙 我冇記錯既話

冇咗個女 仲可以希望人地安居樂業

又二次傷害就知咩事啦？

呢啲係一個媽媽的語氣、文字嗎？
如果係，霖霖對唔住，我想x你老母

下世做我個女好嗎？爸爸會令你成世人都想嫁俾爸爸，令你覺得全世界無男人好得過你老豆

但可以點Fact checked 到真係佢老母出嘅post?
Anyway, 大家保持理性, 唔好信藍屍facebook page

屌講錯 頭條係星島旗下先岩

好大機會好似太子姨姨咁俾狗威脅嘅

diu

而家係要求真相 唔關炒車事
一個裸體浮屍點會話冇可疑

佢語氣同藍絲一樣

港人港地

可信度減一萬先

紅底媒體認證埋
睇黎真係有啲野

推

多謝巴打好有心check左先放出黎

咁怯懦既人又會識得出呢d咁既聲明
死左個囡咁大件事都仲話唔想搞大，死左人都唔大件事咩

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

邊個會信

推

好客觀

安你老母
唔交CCTV出黎
就咪撚旨意有覺好訓

老母死開啦
奶共奶到女死咗都唔理

肯定唔係囉

最尾嗰句 已知真偽

拎埋有咩出奇

狼來了 藍絲已經用上次民主黨
綁架單野來話示威者作故事

我都知有可疑 但對方有埋家長呢個籌碼 好易引導我地造成炒車

太假

佢個女死左 同香港人安居樂業有咩關係 我睇到r撚哂頭

除左藍絲廢老呢班寄生蟲
邊撚個會信

呢d呀媽真係垃圾

講大話囉

深藍加警察男友唔意外

啲用字藍到紫⋯⋯

「我們受夠了！請你們停手！」

多麼熟悉，又令人反感的字句

真係痴撚線，你點做人呀媽
個女死得咁可疑都可以唔去搵真相

你肯企出嚟大把人撐你

其實支共害人都好中意搵人溝佢身邊人等佢關係變差同落單
頭號會溝人老公/老婆，溝人老細/friend,
害細路就溝人老豆/老母
總之係身邊人溝晒
咁岩佢老母條仔係警犬

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

是但開個ACC扮係老母?

垃圾母親，冷血

懷疑係咪本人打，咁官腔，而且咁字正腔圓

我反而覺得係個老母比人全面監控緊 講乜都受到控制

我相信陳彥琳媽媽已經被軟禁或者遇害⋯⋯

戇尻
佢有心唔想搞大件就直接搵蘋果 立場 100毛呢D 呼籲唔好再騷擾佢啦
低能定身有屎呀
件事呢家搞到咁大係無可避免 真心想陳同學安心就唔好再做咁多令人懷疑嘅事啦

有可能係港人港地自己起個fb account

呢啲文，隨時出一百篇都得。

殺子文化

我媽話佢朋友識個老母 話咩去完旅行報完警就唔見埋
佢前夫都打唔通手機搵唔到佢 兩個幾星期了...
利申：冇fc 應該都fc唔到

係老母點會講得出已經冇左個女
唔想冇埋寧靜生活

會唔會係佢個黑警契家佬強姦左佢個女再錯手殺左人
如果真係佢阿媽,啲語氣似有難言之隱但又想息事寧人

佢手機受滋擾? 佢阿媽資料有被公開過?

火化遺體好正常, 但點樣可以排得咁快?

好明顯係有野唔想俾人知，本來應該好正常，係人都有私隱，但係佢咁特登強調持強烈政見呢點同埋黑警插手加埋就好可疑

其實我真係睇唔到這位母親十分疼愛霖霖!
太多事例 唔想講 費事又屈我傷害佢
連霖霖頭髮長咗都唔知......

藍到覺得個女死左都係抵

話說彥霖媽唔係個女失蹤後好緊張咁貼過尋人post咩
之後又改口叫大家唔好理
除咗路祭果日現過身外都唔見佢又聯絡唔到本人。
唔覺得好鬼咩成件事？？？？
會唔會已經比狗監視緊？
甚至係拎曬佢fb account去post野

越叫唔好查唔好理姐係有問題。
大家繼續追真相/推相關post(行動post優先）。
我寧願炒車 好過無真相。

公開cctv叫一點私隱都不保留？
而家cctv裝左係佢間房定係廁所？
公眾cam叫私隱咩？

篇文點睇都係啲狗寫啦，咩二次傷害嗰啲

講真霖媽仲存唔存在都成問題

但家長係對方人 係唔會有進展
證供 環境完全任佢up
吹到死者有吸毒習慣
屋企搜到藥都仲得
咩都夾過後期製作
用呢單做檢討 提防下單仲有用
家長係對方人呢點冇得拆 我地必輸

狗tone

藍尸文宣咋
真果個老母仲未現過身

嘩 d口氣藍到

入土為安要火化?
擺明袋五球野見條屍性器官有傷都扮盲

火化就係驚第三方專家

好快手喎，夾埋架？

篇文典型公關手法
9估差佬公關既稿嚟

官式行文

即係佢唔係絲打老母

中共慣用手法

當年李旺陽「被自殺」事件
家人被嚴密監控及失蹤

原po意思應該係疑似有人用fake ac扮佢媽媽？
點解底下個個屌佢老母
同埋之前有個整合post好似佢媽媽係去左旅行21號先返

但係啱啱先有人講佢被狗拉過入女童院 咁都話冇被捕
好鬼bor

強烈政見人士?

如果真係冇可疑咪講個真相出嚟囉，可信嘅話大家咪唔會再查囉

推
我要知真相

個狗男友好似都係拍咗年幾咁大把

屌你D 文筆咁好，你信唔撚信

唔起佢老母底？

1. 呢條友死左個女好似冇件事甘
2. 社會安穩仲緊要過佢個女?

想你個女安息就真係為佢出聲啦

我直覺覺得真係懷疑佢媽被人威脅
成篇文好似政府啲新聞稿時咁
又似支共逼人認罪寫定嘅講稿咁嘅腔

查下佢啊媽係邊比較好

其實兩母女係唔係分開住㗎?
又話個女係短髮,又比舊圖人哋搵女?
係咪人哋冇認佢係老母好耐不過冇簽紙?

其實feel到阿媽係錫個女...睇之前fb icon就知
我覺得佢俾人威脅/不是本人會比較似

呢個乜撚野老母黎

二次傷害

真係講嘅使乜咁鬼鼠

假到死

佢呀媽同得警一齊
一齊對付個女多過被軟禁啦

我們受夠了 - 普遍藍絲假新聞句子

港人講地 出先就知fake

真係佢媽咪咩

個女赤裸裸咁死係海咁奇怪唔去追究真相，依家叫人比返私隱個死得不明不白既死者？身為親生老母唔去還個女清白真係好奇怪

炒乜鬼車
根本呢單係一單罪案黎
全裸屍 唔比全部CCTV 老母言論古怪
唔理政治唔政治 都一定要關注

不過我同意大家關心之餘
要focus返主線 對準政權

你點證明你係佢老母呀

假到喊

呢段野用字語氣成段藍絲新聞稿咁

又講二次傷害

好明顯係藍絲扮人寫架啦
咩「還我寧靜」、「受夠了」同日撚日譴責暴徒既文冇分別
佢地單親家庭 兩母女相依為命
呢個世界唯一一個同自己血脈相連既女過左身
老母藍極都唔會咁講野囉

死到不明不白 仲話要安息
你係人地老母嚟㗎
唔怪得知人哋會搵男朋友 都唔撚埋你

咁官腔
似係狗/五毛假扮

同警一齊點會威脅？價值觀相同先拍拖 警更加唔會對佢個女有親情

無啦啦死左個女，仲要似係被人隊冧，正常人都想申冤，點會叫人唔好搞咁多野，息事寧人算數，假到咁

有d老母實係要佬唔要女架

有冇人知佢老母係邊返工？

唔理真定假啦
而家要尊重嘅係彥霖嘅遺志
而唔係你班「親戚」嘅意願
所以，Sorry 我哋唔會放手

唔出奇
中共慣常手法
當年李旺陽被自殺事件：

Btw
個831太子站唔見咗個朋友的姨姨
現在都冇咗音訊

清楚晒

錫自己個女但連個女短頭髮定長頭髮都唔知

好撚鬼
一係出黎講下你個女呢幾個月發生d咩 點解要尋死
連呢d野都唔講 好難叫人唔查落去wor

呢件事唔係民事事件呀，係刑事性質呀，唔到你話唔查就唔查架。

老母你瘟仔瘟到女都唔要，真係恐怖

Ys!!!!!
超假
丫媽肯定比人望實
老實講 藍極自己個女比人殺左都變黃喇

會唔會係佢男朋友發？

2分鐘就cap到圖 假到爆肯定係自編自導

成段字睇唔出佢阿媽有幾錫佢

男朋友daddy有冇人識？

真唔真都好，都想同伯母講聲，呢件事唔關你事

成段野好官腔

最尾果句野....
呢個仆街政府 人死左仲要拎佢黎宣傳咩早日回復寧靜 我屌你老母

唔出奇
中共慣常手法
當年李旺陽「被自殺」事件：

「我必須强調... 」：啲口吻好熟！

話唔定真正嘅老母一早俾人隊冧咗呢？

如果真係咁愛自己個女會唔會咁易就接受到自己個女全裸咁死去？

其實待fc，大家推咩post呢？

要傾請用不推po功能！

佢老母個所謂FB AC
我地一人一個可以做2百萬個出黎啦
點證明 拍片啦

擺明假啦

佢老母仆街唔理個女死,
我哋又要學佢老母仆街,
由得手足死得不明不白?

依家冇人為佢老母, 而係為咗手足查真相呀。

唔會信

有無可能係佢阿媽個男友殺？佢係阿sir, 所以全世界都唔敢公開cctv, D狗又包疪佢，而佢阿媽又護住佢！未必關政治事，可能係家庭糾紛而起殺機，但D狗護住自己人係真，佢阿媽同死者關係差都係真！

請尊重，謝謝！

我諗彥霖都會想俾人知道真相

邊個老母會見到自己個女死得不明不白會仲返緊工仲咁落力叫人唔好查呀 屌你個仆街政府

最尾果句深藍到

[black][/black]

為人父母，個女無啦啦死咗，我唔知收左幾多利益或有幾多痛腳先可以由得佢死，真係可以藍到腦殘？
如果想社會安寧，就算個女嘅死唔關班狗事，有證明咪搵班建制派幫澄清，還班狗一個公道，我相信班仆街建制肯撚定仆住街咁幫!
我真係唔信呢段文係陳小姐母親寫出黎，你班仆街藍絲放過人啦，人地死咗個女仲攪人，你地一定有報應，落地獄啦仆街!

沉冤待雪 來生再見
光復香港 時代革命

一女之父 上

篇文好撚藍, 證明成件事唔係咁簡單
篇文寫得太工整, 最尾一句亦都好造作

呢篇野其實代任何一個人名落去都得，真係睇唔出篇文有感情

拿佢新男友係警又唔同講法
同警拍拖你估有冇黃呀？
新聞仲話疏離關係

你想fc啲咩

話唔定佢係消費緊個女想取悅佢隻厹咋

好假 成遍野得個「屌」字 同班狗做法好似 講真 屋企死左人 正常唔會得個嬲字

唔覺同得警拍拖既人你估講笑？

喊住打呢段字 然後最尾一句 希望大家安居樂業！
作野都作得好少少

有冇諗過黑警棄屍嘅時候唔知佢熟水性

收咗錢想安居樂業！？

cls

二次傷害
我必須強調
持強烈政見人士
Popo口吻

藍屍又出黎做乜

陳彥霖係我地手足，佢話左會陪住我地，我地亦唔會忘記佢，直到有真相，彥霖真正安息之時

睇段野最尾個句就知有藍骨啦 做人老母做到話要求得到寧靜 係冇眼屎乾淨盲定身有屎 真係佢先知囉

你即係肯定話自殺，
但環境証據唔係囉

If she loves her, she should let the case be investigate.

好撚假

如果我死撚左
就算我老母係大文豪
都唔會寫到 1）咁無情 2）咁有脈胳
利申：老母藍到pk

我認同個呀媽係比人望實

持不同政治人士打架係警方掩飾指揮黑社會打市民的講法
點解一個普通市民寫文用字與pprb混合

一個普通呀媽都唔會咁 一定係比政府望實啦

個女死得不明不白都可以咁

佢老母肯定驚報應 要攞住筆錢留黎終身買藥食

會唔會個acc 已經比人"接管"左，所以出post 叫人收聲

死咗既人係無任何私隱...

無啦啦又會有人地呀媽fb嘅，同你有親架？

佢唔係同女分開住咩, 有幾疼愛

我都覺唔係自殺 但可以點？呢單連家長都潛水 對面絕對可以編個無敵證據出來
你話家長起我地呢邊就話者
到時再話我地抹黑又冇證據
令到其他指控都冇誠信

冇圖我話你係扮出黎既都得啦

篇嘢完全唔似係佢寫
點會有人係親人死後
咁快就可以字字珠璣 連聲發炮
每一句都反駁社會人士質疑

2分鐘

係 一篇野要暗踩晒所有黃嘅人咁 包括工作上定示威 又想話我地搞亂個政府

但講句真呢篇野唔係比我地睇 係比班藍絲廢老睇

邊有人會咁樣話自己受二次傷害

算把啦佢，漏夜回覆，此地無銀。證明有爸打今日喺各大社交平台講咗"真相"嘅線索出嚟(唔知佢果位情人"花之戀警察"估到未呢？)。
佢多次前言不對後語，
篇文風格遺詞仲要咁紅底藍絲，
十足十文匯、大公嗰啲垃圾兼誤導嘅頭版聲明，
睇落似老母想掩飾某人罪行多過想枉死嘅親生女安息。
藍絲冷血果然名不虛傳。

係真都有可能
但個亞媽都可以比人恐嚇, 袋左幾百萬

如果入得女童院 一定係被捕架啦？
咩老母連個女入女童院都唔知？

你係講就親自開記者會講一次，然後話唔會再回應

正常反應係著晒喪服，去hkdi 燒衣紙，同佢搏命死過啦下嘛，痴鬼綫

Q

網絡瘋傳
藍絲睇到一定打晒飛機

後面個節你講乜撚

做左咁多年人都未試過鬧人令自己受二次傷害 呢啲垃圾官腔

特別係幫狗火化解圍

凶殺案係冇關尊重。查明真相先係對死者對社會既交待。

不明不白係危害社會

我開個新ac話我係佢老母，話一定要查到水落石出都得啦

紅底媒體出得咁快一定有問題
唔理依個阿媽真假都好，佢合理解釋到以下疑問先再講
1. 點解會全裸？
2. 識游水點俾水浸死？
3. 點解初初佢要唔認條屍係個女？

點知係唔係佢

應該呢個先至係佢媽媽個Facebook喎

佢唔想知係咩人害死佢個女？

佢地母女關係未必咁好
再加上如果佢老母真係藍
佢地偏向十分相信黑警講既野
反而我地呢邊越質疑就越令佢相信黑警
如果想佢懷疑
可能我地9up 下，一齊文宣話對佢個女自殺深感遺憾
可能對家會自爆

咪理佢 點都要搵真相. 依家影響成個社會 隨時係核彈

仲提起佢工作又強烈政見人士滋擾, 講緊咩??
同埋唔明學校走廊CCTV 會透露左幾大私隱秘密出黎

得wo呢個得wo

我地開幾十個Ho Pui Yee Facebook ac(拎舊嘅都得） 扮佢老母講野 個政府分分鐘要推佢出黎開記招

假撚到..完全係藍絲作故仔嘅水平

點會深藍對深黃喎

呢排都大把深藍趕自己仔女出門口

/嘈交 做得深藍同警拍拖邊會有人性

sor9 就算開記者會我都唔覺得要停
而家陳同學既死唔係一個人既事
更加唔係佢老母既事
我地懷疑緊既係背後一個超巨型殺人集團
係關乎全香港人安危 重大公眾利益之下點能夠妥協？

會唔會係藍絲老母搵到gear向警察男友篤灰
最後累個女比popo捉去輪姦

政府知一驗屍奶野比幾球野封口
其實市民係有權委任自己僱用專業人士參與驗屍

所以政府殺左人又配左條屍比人就一定要恐嚇/買通其家人

唔信

開記招一定比啲記者chok到口啞啞

禁入去fb 冇任何Public post

隻錶唔同 icon都唔同

連登仔表示
老母冷血或被受脅迫
明知自己個囡係超黃絲
網民對全裸浮屍生疑 不為過
你同我地講 因為想保留佢既私隱唔想公開CCTV?

藍絲作品

尊重佢家人，但唔代表唔要查真相，如果涉及謀殺是刑事，唔係你話唔想查就唔查......

我始終覺得撐警撐到不惜害死自己個女有啲難相信，我比較傾向覺得霖媽被軟禁或者根本已經不在人世⋯⋯以我所知陳彥霖連喪禮都冇搞？如果冇嘅話即係21/9之後一直冇人見過霖媽本人。

拍片回應啦
我地都好擔心你

yes
我係fb一鳩搵到呢個acc仲要14年嘅相
我相信呢個acc就係之前留言尋人同話個女長頭髮果個acc

所以我推論港人講地條柒頭未搵齊料就出po

冇錯
同埋邊個用緊佢A/C都未知

CCP 慣用手法

個女不明不白咁死咗，CCTV好明顯作假，但親生老母都唔（敢）出聲 … 原來這就是人性！

乜撚都睇唔到喎 成篇文藍到發黑

紅媒出打手叫人唔好查，即係我地有人開始接近/估中咗真相
而依個人依個post一定係在連登依度...

屌你老母mon post狗，話你啊！

睇邊個貼出嚟先就知咩事

Agger

佢用左好多好中立嘅term
eg 強烈政見人士 二次傷害
唔知佢係咪專業人士 如果係 fine
如果唔係 我有強烈保留
本來都唔係好信
但而家令人更懷疑

ps 試有朋友用華為俾人偽冒開acc send fd request
而佢根本唔撚識用fb 再fc 完根本唔係佢本人開
事後再check佢contact list 俾人hack 左

同意...

我想用另一個角度去討論陳彥霖事件

點解佢係你個女其它人就冇權查, 佢條命唔係屬於你, 又有人煩到你咩
佢係一個香港人就係香港人嘅事

作為一個母親，講呢啲說話已經好唔尋常，而且係針對cctv，點解要咁驚？

On9睇最後一句都知假到仆街
死左個女仲願香港早日平靜
我屌你老母啦死黑狗
我就唔信係佢本人

有冇可能係改咗acc名？
btw我因為覺得兩張相個女人似樣先咁覺得

如果證明你是霖霖媽媽 ， 霖霖死得不明不白
邊配做人母親

721, 831, Christy
呢個政權仲可以捱多幾多嘢?

如果係，佢就係一位冷血既老母！

我地幫佢查，佢竟然信一個日日講大話既極端恐怖組織都唔信我地。

「香港回復平靜，安居樂業」，我以為假博士寫野呀

講咩野cctv,我地幫佢搵緊真相，佢如果都係唔知既情況下一定好歡迎有人幫手
除非佢知情...

覺唔覺得篇野熟口熟面？

因為有追post既都知，個口吻同
1.否認傳聞浮屍係佢個女既「第一次出聲的老母」，
2. 話係都家人出聲先而強調唔要二次傷害既「堂姐」，
3. 因為東涌片段出現而帶起極大籲論壓力所以決定再出post既「第二次出聲的老母」.....
係一撚樣架！同一個人寫出黎！條友肯定以為自己好撚識帶風向好有用

對比張相我都覺好似 但呢個ac冇Public過#1個段字

唔洗fc都知係藍絲

此地無銀，同垃圾page同傳媒夾好，更加顯示個女仔嘅死冇咁簡單

先不論政見
死咗個女，又真係覺得比人煩到
會唔會打「香港回復平靜，安居樂業」
真係多咗

我覺得呢單野已經係關乎公眾利益 唔可以話停就停

篇嘢十成係假
但真果老母又十成比人恐嚇到唔敢澄清

呢個“老母”post就真係對香港市民二次傷害喇

深藍既人 只會想黃既人死快d啦

中立講

深黃對住深藍又冇咩親情既屋企人

佢過左生又可以有咩傷心

浮屍姐係冇野整沉佢
正常一個識游水既人係唔會跳海自殺到

如果佢作為母親 稱自己女兒為心愛的女兒 佢係尼d時候唔會只求安寧囉

收皮撚，
你有無人性?
Christy 死得不明不白，
你叫人唔好查?
你死咗我保證我唔會查。

追究到底

所以我話個仆街page開個新acc
無相 作文 出新聞囉 屌佢個閪

第一張cap圖係一個陳彥霖媽媽出一個cap圖po，圖就係同名嗰聲明po，直覺係真身發現假ac幫佢發聲明？我無理解錯？

篇文做多左啦
普通師奶邊會寫到呢D文

唔知佢係咪專業人士 如果係 fine
你錯
呢一類係似中共黨八股
正常專業人士係唔用的

就算藍絲都係想依附權力搵好處
點會寫文用到警察記招的字
而結尾引用林鄭的講話其實係中共的寫作手法

如果係大陸結尾就塞雜種講話

老母大撚哂?
已經唔到你話冇事就冇事

push

有人話陳彥琳812上過白車

你試諗下你父母如果係深藍
藍到掉晒你gear
又趕你走又話要報警拉你
佢地死左可能你都唔會太傷心

「二次傷害」呢啲詞語唔會係上年紀嘅人講。

佢老母同個黑警殺左個女呃保險過世界

不過我逐個Pui Yee ho搵極時候淨係focus有邊個ac有出過果段字而skip左呢個ac

同埋 之前有巴打提過佢媽媽deactivate fb account
呢個又係咩料

其實好簡單，呢啲關頭你祝大家樂居樂業？ 你無收錢我都唔信啦

冇錯 何煙仔

係咪真係佢老母都成問題
個po內容十足俾人勒索寫出黎嘅澄清信

睇最後果句 官腔到呢

講得最後嗰兩句嘢，都知藍到仆街，係估唔到連自己個囡嘅死都要咁樣隱瞞，人性值幾錢呀

小朋友嗰個係舊acc,未del,
我條link 係搵女 個acc , 及不承認 浮屍的acc

港人港地都share
明曬

個女死左仲安乜居樂業
係咪弱智

愈黎愈似被逼發文澄清同叫大家唔好查
再查落去真相就會出黎
公義係唔會因爲你你係佢老母就唔去查
你作為人地老母都唔查明真相

呢位ching我老實同你講 你啲logic錯錯地 所以點解無咩人理你 你睇佢老母fb成日都po合照就知佢地關係唔會差想個女死啦 你出返去推行動post得架喇 有心

星島藍到黑
星島不停喺YouTube傳播大量fake news

例子：
搵人朗讀爆眼女fake news

老作721起因係林卓廷入元朗搞事

"女兒從沒有因近日事件而被補，請不要玷污她的名聲"呢句好popo, 霖霖入過女童院係事實，咩原因都好，名聲都唔會有變，點解因政治問題名聲會差左

明顯係想回應警謊大回，幫popo 句無被警方拘捕補鑊/掩飾

結論：係popo 出post ge

1020

唔係話有搞咩葬禮定咩？

「我必須強調」語氣十足十4點鐘蛇!!

何小姐係唔係有個藍警男朋友 唔記得邊到見到[待fc]

[陰謀撚]
會唔會係因為有人個男朋友嘅身份唔係人形, 導致就算有人死咗最愛都仲有心情出啲咁嘅文叫vtc唔好幫拖呢 甚至比人害死嘅係自己個女都因為政治立場而變得無所謂呢

再無限ff 落去會唔會個位唔係人形嘅生物根本就知道內情, 因為而家用呢個acc 打出黎嘅用字完全唔似一個有感情嘅動物, 反而變得好官腔(乜鳩野二次傷害？仲要有目的去叫vtc 唔好放片)

死咗個女都仲有心情出到呢編野 一係無人性, 一係比人逼
[/陰謀撚]

如果真係想個女入土為安同平息晒公眾疑慮點解唔係公開晒所有片段先

希望我成為炒車撚, ff 出黎嘅野都唔啱啦
老土啲, 和理非要黎打J個句都講埋啦 藍黃係政見, 黑白係良知

真係佢阿媽？

Link 改得名架咩，好似唔得

咩老母

TWITTER 戰線求人! TED CRUZ 出到聲#standwithhongkong
大家比下面推到上10000RT好唔好

仲有咁多CCTV未追哂出黎, 然後而家轉風向去追死者家屬, 如果又唔得
下一步係?

如果我係佢媽，一定追查到底，佢完全相反

應該係林鄭媽媽既文筆

臨時演員都係演員啊 咁嘅account仲要cap圖post

宜家講Christy壞話，抹黑Christy嘅係藍絲，
唔係示威者。
我唔覺得佢老母會咁蠢寫篇咁嘅嘢。

睇#302 有巴打講呢個係佢媽媽舊Ac

不實的謡言對警察及其家人作出了二次傷害。
我必須强調：呢支係高能量「鐳射槍」！
警方尊重持强烈政見人士，以合法方式表達政見。

垃圾老母 就算講嘢呢個係假嘅
真嗰個唔出嚟更加垃圾
呢度香港咁易俾人威脅？
個個星期有遊行
出去一次搵任何手足都會幫手搵議員加保護啦
我信佢根本從來冇愛過個女多啲囉

仲要疏遠關係
唔好再話咩唔捨得個女
同警察拍拖深藍指數100%
值價觀唔同點會拍到
除非做緊臥底被發現....

好撚好笑？

咪咁痴線啦
個女點死都未清楚 急急腳就決定火化
邊有屋企人係咁

公布Cctv算乜嘢隱私，寧願個女冤死都唔公布cctv ，識分輕重？有去示威既影片都出曬黎，有無被捕過都係有去，叫咩玷污名聲
請問如果係真既 要我地點相信佢係一個正常母親

我就唔信同警拍拖會黃得去邊

佢唔出聲都唔確定原來真相已經愈來愈近

假架啦呢個老母！

絕對唔係一個阿媽會用嘅用詞囉，當我地白癡咩。我知特首同埋中共好想香港人可以安居樂業，成件事快d完添。一個C拉一個錯字都冇？肯定十九幾個人睇過先出街既稿。

香港就係多你呢d死蠢...

而家有機會係刑事案件，就算係親屬都冇權阻止調查

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：聞

......

條link改咗就會有呢個錯覺
你自己試吓係用户名果度改

明顯被威脅
唔係個呀媽打嘅字

so fake lor dllm

佢媽媽一定係深藍 仇視我地果種
我好冷血地勸大家唔好再理 在心中算
因為好明顯追究落去對我地係極不利
繼續落去就會出現
「示威者為咗佢地心目中所謂公義 妄顧對死者/家屬造成二次傷害 滅絕人性」然後就會出現大炒車 到時我地點spin都無用
呢個係豪賭黎 而且本大利小 自己諗

呢單嘢絕對係被自殺！大陸人習慣咗，唔通香港人都要開始習慣？

「失去了一個我十分疼愛的女兒」

Sorry 佢依家嘅行為我睇唔到佢有幾錫佢個女

上面一堆 懶得續個屌 佢地以為藍絲就會想個女死...
可能有嘅 但真係萬中無一囉

正常香港人唔興講咩咩機關
打交比警察,法庭會自然點

成篇似大陸人寫

#302 巴打留言呢個係媽媽個舊ac 佢開黎搵女女個Ac就deactivate左

班廢老真係以為而家班後生仔好似佢地後生個陣咁易呃

唔駛討論
真好假好，我地真係好近真相，唔係都唔會出依啲去spin走我地唔好查...

我開個ac扮佢媽，叫大家幫手揾cctv都得架

呢位ching又係咩事...

吊，睇定啲，小心炒車

講啲野藍到呢

唔出奇 佢後父係高級警犬

二次傷害咁似狗察個fb

睇見都燥 竟然咁多on9仔信係佢老母打

大家唔好諗咁多陰謀論住
由最簡單開始諗
呢個仆街page鳩作嘢唔係第一次
由佢果張cap圖acc無相 就有足夠理由懷疑佢老作
佢証明到唔係老作之後我哋先慢慢FF吓有咩原因佢老母要出呢篇嘢

大家應承我 唔好太過陰謀論
如果唔係好易炒大車 會好撚大獲
理性同簡單番少少去諗

其實一開始陳彥霖媽媽網上尋女，已經唔算藍絲而且係想搞大件事而非蘋果早幾指唔想搞大件事，亦係之後未收到通知話22日條浮屍証實咗係陳彥霖之前一兩日出po講多謝大家關心等感激po，如果係藍，去報被黑警知要搵女咪得囉，仲係呢個時期上網求助搵女？
所以唔想搞大件事同陳母係藍絲好似講唔通

建議大家都咁做 咁佢呀媽反而仲安全

咪係囉，啲標點符號用得好過中文老師，我屌

每一次再睇到陳同學單野
我都好嬲好痛心好撚辛苦
心口痛到真係抖唔撚到氣
同時又有一種心同感受
如果我後生多幾年
我既親生父親都可能如佢老母一樣咁仆街

所以我更加要堅持住
真到光復香港個一日
我先會再諗放棄生命

我都係分析姐之前荃灣男浮屍又係咁
老老豆豆 我地可以做既野太小

我一直係咁諗 何況家長係佢地人咩都夾好晒 你估普通市民信法學野定環境證供
死者係好慘

冇人去架啦

邊到fc?淨係話警察冇話高級

假到爆

唔係完全冇道理

佢家長企起警果面慢慢撚你地都仲得

建議大家開個假ac出黎扮佢老母講野 反正班廢老唔識分 到時個政府可能要迫個老母出黎開記招 咁都起碼保障到個老母尚在人世

啲口吻勁似啲狗同藍絲page

係
有無野想講

突然諗起 如果佢老母一早已經比人整死左 而遲下幕後出post黑手爆埋佢老母因爲二次傷害而自殺 咁手足就會被人跣到攤攤腰

越傳越可疑

佢阿媽有問題就肯L定啦
但最大問題係佢個女全裸浮屍
而家調景嶺區附近人心惶惶
既然唔關政治事
有可能有變態無差別選擇少女落手
佢個女冇咗就可以完結?
佢阿媽有冇諗過放棄追查真相會唔會出現下一個受害者
除非佢知道個兇手唔會對付其他少女
所以佢唔可以咁自私唔俾香港市民知道事件真相

你啱 係狗但唔肯定係咩ranking
[有圖] 陳彥霖事件補充

我記得有自稱彥霖朋友嘅人喺網上話有出席喪禮，但我覺得唔可信，因為以我所知冇任何正式媒體（網媒、報紙或電視新聞）講過有喪禮。而且22/9發現屍體、10/10就火化，喺短短兩個禮拜多少少就要做晒認屍、驗屍、領死亡證、book殯儀館同火葬場，正常嚟講根本冇可能。

唔覺係佢老母打
要講點解要借人把口去平息
大不了用真名又好 搵律師出聲明又好
用最大嘅力度叫人收手
可信性唔高

拉post 推其他

話鳩知佢老母啦，呢單野已經係關乎到全港人既命運，唔到佢話唔理就唔理，唔係還佢老母一個真相咁簡單，係全香港欠一個真相

1. 佢媽咪9月21號報警女兒失蹤
2. 啲狗9月22號發現彥霖屍體
3. 佢媽咪9月24日仲出尋人啟事
4. 佢媽咪9月25日仲好老定話浮屍唔是佢個女
4. 巴打9月26日仲幫手貼小巴海報
5. 同日9月26日，狗終於確認浮屍係彥霖
6. 佢媽咪喺9月27號就突然封晒口 叫埋親友唔畀人提

究竟認屍嗰日發生左咩事？
幫手諗

【811至1014】彥霖事件大整合+時間軸

大家去取消婦聯會籍，屯門婦聯有份幫何妖拉票。

10.20九龍見

最好兩句有d多餘 做多左

有無彥霖既朋友佢媽媽都可能識既，同佢媽媽攞彥霖個八字(出生年月日) 咩理由佢會比較接受既你自己諗諗！

有高人可以知道陳彥霖點死！

9月26日再完成解剖（待fb)
仲隔咗國殤同重陽節兩個紅日
正確來講係得七個工作天

根本就係黑警/藍屍扮佢老母

係

我想用另一個角度去討論陳彥霖事件

有啲陰謀論，不過我自己覺得合情合理
可以討論下

其實佢阿媽係咪已經俾人滅咗口？所有出嚟嘅嘢都似政府帶風向

最奇怪係冇人識佢呀媽
唔洗返工？定已經死左？

問題係黑警既處理手法有太多唔合理既地方，欲蓋彌彰，佢係堂堂正正既根本唔會有咁多陰謀論

係囉佢公司冇同事？

之前有人講過係佢去狗屋探男友時同狗吵而襲警 （待FC）

所以我叫大家開多啲佢老母fb ac講野 睇下最後有冇真人出黎澄清

請問咁多人死左邊次有家長企出尼？
咪玩啦有既咪走出尼話唔關政治事，佢自殺嫁

但係依家最大可能係on9藍絲page老作
你咪睇吓佢點解答先 反正出面仲有其他線要跟
FF太多呢條線無用

吊你老母又亂作
一定係假收錢

但今次啲狗用佢老母fb ac同我地玩丫嘛 我地咪開多幾個一樣玩ac講啲差不多/相反嘅野 睇下會唔會有真人出黎澄清

緊係存在啦，有咩事要推出黎講嘢架。
分分鐘彥霖其實堅在生，
但運左返大陸要脅個老母。
耍多我地兩三個月，佢地聽聽話話就拎返出黎證明我地大炒車，咁就咩戰線都收得皮。

對港共同中共，所有人命都係數字，
無啦啦咁合作係咁多條屍入面流出一個身分。
仲要有CCTV各樣那樣咁唔乾淨，
一係佢地堅蠢，一係佢地扮蠢。

已經離開嘅手足由6月開始一直增加，
我地只有贏左先可以幫每一個沉冤待雪嘅手足去平反，去將佢地嘅事寫係香港兒女紀念碑。
如果輸左，我地只可以親口問每一個手足，但世上再無人會知有佢地嘅犠牲。

事實要尋找，同時要贏返我地嘅香港，
再係歷史上寫下每一個手足嘅名字。
香港人，無論你打咩戰線都好，
唔好要彥霖同每一個手足死得不明不白。
唔好放棄！

驗屍官表示死因有待確定，同時經警方與事主家人了解後，確認事主的死亡與其背景無可疑，惟當中內容涉及私隱不方便透露太多。

佢家屬係知情而且都認為係自殺
甚至火化佢媽媽都無講任何野亦無公開交代
我再大膽啲假設 死因係同佢阿媽有關

我知 我一直講緊同警拍拖9成藍
有咩事都係幫番警
就咁睇報紙同個女又唔親
絕對可以任砌證據駁我地d質疑
仲有佢新男友一齊協助
當駁到晒後
全城都話我地抹黑唔成功
以後所有指控都少好多人信

呢樣先係大問題

咁大家諗辦法令佢老母出黎露個面先 唔係陣間又比人滅口

有參與過反送中運動既話，算係義士，有份救香港，有乜嘢咁玷污名聲？仲有而家唔係佢個女既個人私隱嘅問題咁簡單，而你牽涉黑警，牽涉全香港市民生命安全。仲有佢個女死得咁不明不白，作為手足嘅大家，想幫佢沉冤得雪真相大白，有乜嘢問題？相信女事主泉下有知亦會同意大家噉做，佢老母噉樣刻意隱瞞，先唔講揭發唔到真相對香港市民嘅危險構成重大威脅，淨係佢噉樣處理件事嘅態度，已經明確表示佢一啲都無關心過個女，極度唔尊重佢個女嘅意願，換轉佢老母無端端變成裸體浮屍，轉頭拿拿臨俾人火化埋，噉佢又想唔想有人幫佢搵出真相？

推 呢個好緊要

呢個理由幾好 用呢個理由去逼佢地講出真相有力好多

兩星期可以做到, 如果遺體比較爛(或多傷口), 警方&家屬認為無可疑情況下, 兩個星期應該可以做哂成套後事

我屋企人都係3星期處理好哂, 當時仲要係農曆新年前一兩日HIGH JUMP過身, 都係3星期, 當時主要慢既原因係因為新年多左幾日紅日,政府<火化紙>出得慢

呢期咁敏感, 政府果邊快手D唔出奇

氹/呃 到佢屋企人同意無可疑, 兩星期唔算過份快

重點係佢屋企人
1, 有無被騙
2, 有無被威脅
3, 有無被消失
4, 有無收受利益

當然最好都係搵齊學校CCTV先,

知情果啲先叫抹黑wo 你唔好亂幫我地扣帽子啦
宜家係估緊咋wo

佢食警腸食到斷六親

班同學只係想知道真相
唔想不明不白 亦唔相信佢會自殺
你係家人 你固然心痛
佢D朋友唔心痛架？

願香港早日回復寧靜？
宜家有心情諗得咁撚長遠？？

理撚得佢

好𠹌鬼，篇野完全係打出嚟屌鳩手足示威者搞事害死佢個女咁撚樣，問心講，如果個女真係有咁強嘅證件金黃，就算家人政見不同，都唔會再咁樣有骨話講自己個囡嘅證件害死左自己咁樣，在講到自己個女而家亦都害到佢好麻煩，真係阿媽？

另外條仔亦都係俾人拉咗嘅相信佢哋都會有自己朋友但係全部都冇人出嚟出聲？條仔亦都俾人控制住㗎啦

補充多小小
成篇文章
只係向緊一個方向
就係你唔好查 唔好再搞我
佢嘅角度係
我個女都死左啦 比番啲空間黎
老實講 黑人問號
如果一個親人走個陣有好大疑點
點解會向一個想 Close file嘅感覺出黎
而唔係查到真相大白為止

好有可疑！

呢個最重要 冇可能返返下工唔見人冇人知嫁

叫人唔好再執著件事
根本唔需要提及最後個幾句咩回復寧靜 安居樂業

我自己就唔會相信啦

true
有d咁既老母真係喊3聲 diu

睇到好撚心寒

偽造証據 妨礙司法公正 非法處理屍體

意圖謀殺 強姦 非法禁錮 刑事恐嚇

以上全部都係黑警 ，甚至

係中共係呢單case做既野

受害人除左係陳彥林

我覺得佢屋企人 朋友已經比中共滅聲

而連登都開始有人吹風叫唔好查

想講一句

最近呢3個月既被自殺案 我地唔可以每單case咁睇

串連一齊睇有機會搵到d共通點 佢地事前事後

處理手法 受害人背景都係調查方向

其實係咪佢同佢個黑警男友夾手夾腳…？

咁改番全城用呢單做例
d人亂估者 上次咪估錯晒
咁改得未呀？

政見唔同??

啲文筆一睇就知係差佬自己寫啦
扮都扮好啲啦成班懵炳
佢老母依種出身依種教育程度
邊有能力寫到作文feel咁？
死差佬真係以為香港人好似佢地咁白癡

更加應該查
我地查係為左受害者 唔係為左佢老母
更加為左其他冒住生命危險出去既手足
佢老母咁對佢個女 手足點解要仲顧佢老母感受

而且呢個PO十成十假AC扮老母
點信得過

感覺一直保護兇手,連自己女兒都出賣最有可能就是為了警察男友了,新聞都有好多後父強姦女兒,母親幫手保密

記者朋友 請大大聲講出呢篇野嘅疑點

根本就炒車
個政府慢慢放料出黎撚9你地
成班不願面對

1. 媽媽精神不穩,被假證據欺騙,他殺當成自殺
2. 媽媽精神不穩, 被威脅, 他殺被迫當成自殺
3. 媽媽被消失+POPO將他殺當成自殺
4. 媽媽收受利益, 認同自殺說法
5. 自殺

有無更多想法?

Btw佢係咪從來未露過面

再天馬行空
佢呀媽發現左證據想篤灰
比黑警教訓
如果有親情既話
成件事太恐怖

邊有老母係咁...........

由頭到尾都冇現過身，所以我先話佢可能被軟禁或者已經遇害⋯⋯

同意！ 根本唔需要講祝願香港回復寧靜，一聽就覺得藍到無朋友。 正常自己個女死左，仲理鬼香港搞成點。

正常媽媽都想自己個囡唔會死得不明不白
點解依個阿媽只係為自己著想 唔想人追查 唔想人煩住佢 十月懷胎 親生骨肉黎 真係黑警up下話查左就信係自殺 唔想人地影響自己正常生活

如果依個女人真係佢媽媽 我會覺得佢俾黑警更無恥！！！！

藍父母逼死黃子女，
同個女真係死咗之後仲出藍post，
係兩回事...

前者未必預計到自己仔女真係出事，出事後都有有傷心內疚掛？
但奇怪在陳媽係事實擺在眼前之後，仲藍到咁腦殘...我唔信係本人

之前打中眼少女甚至有仆街扮本人出fb post屈義士射盲

所以呢各位神探，無論呢個係真/假呀媽都好，比大家查到真相，人哋屋企都唔告，大家可以做啲乜呢。
就好似印尼記者以私人告，但now個車長呢，夠慘未，咪又係出嚟屌兩句就當無嘢囉。

點做人阿媽 唔怪得女仔話佢冇屋企啦

個人唔信係佢老母講出黎
可信力度太低

何來玷污名聲, 欲蓋彌彰, 手段一樣

一係就拍片講 打字冇信服力 可能真係比人威脅緊

如果證實到他殺, 係刑事罪行, 屋企人無得選擇告唔告

同意
1. 篇文有標題
2. 「玷污名聲」（你叫而家啲中六仔寫，難聽啲講十個都有五個寫錯，當然，個阿媽學歷係咩我唔知，要再fc)
3. 「執法機關」（屌，正常人寫條thread都係寫香港警察）
4. 「我們實在受夠了！請你們停手！」（第一、連登巴絲從來沒佢老母資料po過上來；第二、口吻勁藍屍posts)
5. 最後個句 （喂大佬...個囡死左，仲有心情憂國憂民？呢類social media悼文，我認為正常幅度只有一半）

我知呢排好多帖鬧巴絲掛著查案
但我覺得時間係有限 每過一日証據又少左
同埋大家遮遮掩掩仲有嫌疑

行動post都會關注照推 （但我仲係P牌）

屌佢個個都可以扮佢老母啦

真係唔覺有露過面

全篇文用書面語，而且一個錯字都冇……伯母文筆唔錯喎

我們受夠了！

呢句嘢一睇啲口吻就知

無論係唔係佢呀媽都好
件事已經唔係家屬可以用個人私穩理由就唔追查落去

依家已經係公眾安全問題
警方同校方講大話 又刻意忍瞞事實
公眾一定要有一個交代
如果出面係有一個連環殺人兇手 不停制造緊浮屍案
咁好明顯公眾安全係受到極嚴重嘅威脅
咁市民係絕對有知情權去保護自己

死亡有得唔告就唔告咩呢啲係法治問題

就算係假

佢呀媽都冇露過面好奇怪

條友on9

大陸口吻

假設 呢個真係佢老母 真係屌都廢撚事 想個女安息？擺明係他殺 仲要有個咁既老母 唔想佢沉冤得雪

唔知佢有無開過第二個facebook
佢之前果個facebook 係呢個喎應該

其實查到真相，已經唔只關佢屋企人嘅事
係關係到全香港人嘅事
大家可以做嘅係必需 為死者討回公道

咁恕連登仔無禮要迫到出黎親口講再算

請問有冇人可以整理下，由網上尋人啟事到22日發現浮屍到今日1016為止 對陳同學可疑案嘅消息…

我覺得如果唔係自殺
一定90%係熟人所為（例如同學）

利申：有睇柯南

藍絲假膠味好撚濃，乜鳩二次性傷害，呢啲唔係警狗用詞？自己個女過左生最尾講乜鳩願香港回復平靜？仲有心情講呢啲說話

Exact7ly

屍都極速燒埋 點會無野
係搏你查唔到啫

如果係POPO做, 唔會比你查到,所有證人證旁證都係佢既人

831到今日個半月了,查?

支持勇武升級!!!!!

根據私隱條例
1. 死者沒私隱權
2. 公眾安全凌駕個人私隱

詳情大家上網找 法例係有 但我唔記得了

可以話係假PO
我覺得搞落去佢娘親都可能出事
有無同學仔可以聯絡下佢家人
搵到既比安全屋佢
情況不明朗好好照顧佢先
等D假PO出多D先再出黎爆
我總唔信陳同學既朋友無見過佢娘親本人

有巴打話陳小姐媽媽已遇害，點睇？

你似騷擾佢哋多啲

好想大巴車落啲藍屍度
沒腦 低俗
真正害死香港

老實講係
篇文章用詞醒小小啦
唔打出黎都冇咁嬲
仲要用一個冇可信度程度嘅方法打出黎
有冇鬼？愈黎愈鬼
當哂全世界係豬咁蠢

朋友無見過娘親唔奇
我上朋友屋企都係趁屋企無人先上

都係嗰句。成件事最恐怖就係連全家人、鄰居、朋友都要加害，濫殺無辜

會唔會係佢阿媽已經死左但冇報到出黎

為公義（與隱私無關）

我覺得大家呢一刻唔需要心急屌彥霖阿媽住，因為事件曝光之後由頭到尾佢都冇露過面，一直喺fb開post嘅可能唔係佢本人。諗得恐怖啲，真正嘅彥霖阿媽可能被軟禁或者已經遇害。

咁有可疑都唔追查落去
仲話自己錫個女
邊個信

812嗰日條片到919中間陳彥霖係有冇被捕？ 812條片我睇落又唔覺要拉佢，有可能只係送去醫院。但影片無交代到。網上話佢送去女童院？咁因乜事去女童院？係陳同學本身都準備入？入一個月衰乜？ 入女童院帶風向？
又話812當日係經東涌去大嶼山探條仔？條仔踎緊…

好似幾種傳聞都串連唔到…

佢老母好奇怪

3個鐘前先改pro pic?

好可疑⋯⋯

屌佢老母啦，你唔撚理你事，
阻家關係全香港人人生安全同全世界再出現
二戰反人類罪行係世界大事，人類道德危機、
佢唔理，七百萬人都要理，影響到文明社會就要理

仲有一點係佢老母話手機不斷受滋擾，但我哋今本就從來冇將佢老母個電話放出嚟，亦都應該冇人知，點解會不斷受滋擾呢？
啲狗係咪當左佢老母係自己...

拉

黑警先會用二次傷害呢啲字眼

星島旗下英文報紙都係盡力抹黑

字字珠機? 句句都反駁質疑?
真係當佢係霖霖老母都唔會得出呢個結論啦。

我見到佢鳩噏咋喎, 老母就一定代表到女既意向?連個女長短髮都唔知既話, 可能兩母女晨早已經疏咗啦, 仲點代表呀?

佢可以火化條屍係因為佢係霖霖老母咋,唔係因為霖霖想火化, 甚至唔係尊重緊霖霖生前既意志。

霖霖自拍段片已經表明, 佢企係同示威者一同戰線。講真, 企得示威者嗰邊對真相同公義一定有追求。如果示威者擔心佢死得不明不白, 就算佢係真係自殺死, 佢都一定會體諒示威者因為擔心佢含冤而死所作出既行動啦。

唔通係老母條仔入老母個AC打呢篇文?

後父

九成九捉咗啦，唔係駛乜喊到慘。陳小姐知道自己身處危險。仲有你見佢喺𨋢到顯示不安，知道佢又有危機意識，感覺自己遇害，點知真係

老母 我同你講點解香港人要理
因為 陳彥霖 叫我地香港人做 手足

開ac 扮老母好易

POPO做 唔會比你查到？
你呢句好有問題
憑咩咁肯定 POPO做？
我地都係係到懷疑緊
係邊啲人做嘅時候
你居然講如果POPO做唔會比你查到
起左你底一個P牌上黎帶風叫人唔好搞到
影響到佢屋企人 同呢篇文章帶嘅風向一撚樣！

冇錯 同埋其實而家佢老母咁樣對個女完全都只不過係網上見到，根本好大機會係扮嘅
就算係真都好，咁佢最少要親身出嚟澄清我先回信
如果假設係佢真係咁對個女啦，咁我哋根本唔需要理佢感受

你係咪吹大左
佢打如果係者 幾時係肯定 搞笑咩
個個都覺得/懷疑係狗做架啦

Fake news is coming

軟禁機會都大
遇害不排除送上大陸

連個老母都唔見埋？咁個日出殯個個邊個黎？仲有個女人成9日叫人唔好查，個個係咪彥霖家姐？

屌話咩執法機關會查 即係對真相WFC？
唔想瞭解咩原因令佢尋死？
養隻狗病死都想知咩病因啦屌

要聲明點解又唔再試下搵東方，星島，頭條
做篇專訪，不出樣的
等全港都知你立場？

淨係要香港回復寧靜，安居樂業
仲係停留口腔期呀？
執法機關都唔可靠，你見到個社會制度崩壞無其他感覺㗎？純粹身體享受就夠？

而家佢人唔知點 哎

成件事係有啲唔同囉 831係完全少少CCTV都冇俾我哋 係連條屍都無
同埋如果我哋可以報大呢件事證明到個政府好可疑嘅話 咁我哋可以將831件事再報大多一次係國際上 因為而家呢一件事其實係Twitter 煲大左

假㗎 真啊媽點會咁講

呢個真 班狗唔好以為咁樣就可以打發到我哋

有冇聽過香港人會講「執法機關」？

成件事都好撚鬼

拉咗去臭格去新屋嶺最多坐48小時，
但點解傳佢入過女童院？本身都要入？
尋晚又傳出有人見到大嶼山某監獄出現為探監，描述係813，陳女還自稱812當日已到監獄，還在監獄過夜…

點解咁多人之後出嚟放流料，監獄見到陳彥霖嗰個，唔該先去睇多啲電視劇。

如果佢媽媽係遇害咗嘅話，我喺上面已經提過好多次
我哋一齊扮佢阿媽，睇下會唔會有真人出嚟澄清，你喺網上個個都可以話自己係佢阿媽㗎啦

全部同我上fb話自己先係佢呀媽

我睇吓個政府會唔會出嚟證明邊一個ac先係佢阿媽咁好笑

偽家屬

聽日又出啲乜野新片或pio文？

此地無銀為咗個妹妹，我地要幫佢攞翻個公道！

其實佢嘅朋友話要還彥霖一個清白 得唔得假如屋企都唔返 母女關係一定好差
作為朋友有冇權知道佢死嘅真相

佢唔愛自己嘅女，我地去幫佢出力愛

完全唔似一個失去愛女嘅母親所講嘅嘢！

個女全裸咁死咗呀
還你安寧 點對得住個女呀呢個老母

聽明白一樣野
係我地未清楚知道係邊啲人做嘅時候
佢就講到如果 POPO做 唔會比你查到
憑咩POPO做 我地會查唔到
只係查嘅時候比起班POPO困難先啱
起佢起 一個P牌 第二post就叫人唔好搞屋企人
加上佢嘅方向同呢篇文章嘅方向太似
會唔會太鬼
你可以屌我想查案撚
如果有證據支持到冇著衫自殺呢方面
炒車又有咩所謂

絕對係假

假到仆街

你行出嚟show到證據證明你係佢呀媽，又順便俾人睇吓究竟你係點做人呀媽，咁咪「收手」囉

唔明大家有咩證據話人阿媽冷血收咗錢，不理自己個囡嘅死活，仲話埋佢同警察男友害死埋自己個女。

咁中傷佢嘅家人，係唔係好唔應該？自己個女死咗個阿媽唔想繼續討論件事，根本就唔出奇。

大家所謂佢個女死得不明不白，根本就係喺我哋市民嘅個角度睇。我哋都唔知佢家庭背景生活習慣喜好同以前嘅事。警察調查咗幾多野我哋又唔知，可能係佢阿媽嘅角度已經夠證據證實佢個女係自殺。

就算大家覺得有疑點想繼續查落去，都唔應該係冇證據之下咁樣討論個女仔嘅屋企人。

最後嗰兩句。係咪同今日柒婆扑咪講啲嘢過同一浸徐

其實個老母都幾撚顛
個女咁死法完全無感覺

其實只要個結果唔係警察強姦再毁屍滅跡，連登基本上係唔會收手

行兇動機可能同反抗運動無關，
但如果是自殺為何ive不公開cctv
警方為何不拿出證據來說自殺

我覺得警方有心包庇行兇者。

其實唔只係公道。係為咗依家仲在生嘅人足。要國安袐密警察停止殺人，要阻止

佢老母又點知個女有冇俾人拉過
唔係自己話個女失咗蹤咩
咁點樣可以肯定個女冇被捕過

肯定係假戶口啦

零分，發還重寫

唔好痴線啦
見你講野咁藍絲
起一起底屌左出黎
單機啦柒頭

雖然我唔建議太深陷陰謀論, 但依段野好流
零證據 , 根本是但搵條友都扮陳彥霖媽媽

陳小姐係全香港人既女兒 唔係淨係你一個既事

咁就當係自殺
請問點樣自殺先會全裸

媽媽同個女係兩個獨立個體嚟
仔女唔係父母附屬品
唔係由個家長去話事告定唔告
況且而家係涉及刑事

再者而家討論係佢係咪真係自殺
有證據證明到 咪變返佢地自己家事
但如果係他殺 唔認同係佢屋企人說了算

又係二次傷害,
發現無論係POPO FB 聲明, 疑似媽媽FB ,表姐IG都不約而同用咗尼四個大字

不公開不特止
仲要人為剪接過

[推到完場] 美國眾議院審議《香港人權與民主法案》live

都唔洗睇係咪真係佢講既野 個啊媽明顯唔care 自己個女 個女死得咁可疑 都不問究竟

條仆街 只係想收錢 同我地唔好再煩住佢

C

都可以一齊玩流料。放啲對家不利嘅流料，迫佢澄清。好多嘢我哋FC唔到。好似話陳小姐因示威入女童院，對家有本事咪澄清囉。

應該佢老母係深藍，如果唔係唔會有個做狗男友
而且個女個立場同佢男友有利益沖突，
可能收左掩口費，所以寧願個女件事不了了之就算

我冇話調查佢自殺唔啱
淨係覺得大家唔應該咁中傷佢屋企人

我知連登好多巴絲覺得容樂其係仆街，容海恩朋友，又係散水撚… btw下面篇腐狗文你地可以俾少少時間睇咗佢，自己分析，我冇補充，我冇嘢講…

我都直覺唔係她媽媽本人，同寫嘅內容字面好似心痛失去女兒，但嗒落唔多覺好愛個女。反而越寫越藍到浮面

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

睇左咁多人講
媽媽唔出聲有三個結論
第一軟禁
第二收掩口費
第三送左番大陸

第一，二機會幾大
軟禁對家常用手段唔洗多講
收左錢唔出聲黎講 我諗都幾可悲
一，二同步進行都有可能
第三個人覺得係事情禁唔住嘅話都會用
最緊要令當時人消失
OR可能仲有其他原因嘅
暫時未諗到

一睇到二次傷害就聯想到黑警記招

假撚到

我想問佢男朋友而家係邊？全力搵佢男朋友出嚟，如果都搵唔到既，我諗件事都明左一半..

有冇諗過阿媽都死左

老豆政見唔同,可能真係當冇生過你,但阿媽唔同,最後都會揀企自己仔女果邊

當然前題係呢個阿媽係有人性

聽講入面坐緊 未FC

唔似
似真藍絲

假Account啦

公開CCTV有幾破壞私隠?
樓下看更日日睇

完全唔合邏輯

陳彥霖咁嘅樣，太易揾臨記
我諗VTC唔係重點
不過如果懷疑有臨記去扮陳彥霖
仲有就係點解會咁快有單被自殺事件
其實都幾恐怖

最奇怪係，VTC一路冇鬧點解咁快火化

執法機關？

而到係香港呀

假

如果我個女裸體浮左係海到，我第一個攞住把刀走去狗署劈人啦，有呢d老母真無陰公

中傷意思係：出自惡毒用心去攻擊誹謗誣陷傷害別人

輿論驚訝陳媽媽自己個女死咗都可以咁冷靜又唔出聲
攻擊、誹謗、誣陷都稱唔上喎

見到呢篇野

真係 本能反應

同樓主諗嘅一樣
新開account , 只post cap 圖，絕對可以做假！

同埋最後個句 , 安居樂業

藍到連個女死左都可以由佢 冷血到

睇嚟單嘢真係好大嘅秘密

要求佢老母為彥霖召開死因聆訊，疑點太多無可能死因無可疑，如果連佢老母自己都唔肯為彥霖開死因聆訊去查清楚究竟係自殺定他殺，所有矛頭唔該直指向佢老母到，因為我諗唔到唔開既理由，除非佢係件事上係參與者

水份成數極高，藍絲 page 信唔過

重點不在閉路
而係香港法醫得幾個,其中有資深法醫經常屌示威者暴徒廢青,更簽反暴徒聲明

香港完全無人要求政府公開驗屍報告同法醫姓名

如果證明到大部分831後自殺?示威者都係呢條友驗就係好有力證明

死因聆訊其實意義未必太大
如果驗屍已經做左手腳的話

回復寧靜緊要過佢自己個女嘅真相
呢個社會真係病咗

真心懷疑個account已經比港共控制咗
媽媽本人好可能已經俾人捉咗

佢阿媽嘅態度可以有好多原因

可能警察share晒所有CCTV同證據俾佢睇，亦有可能嗰女仔曾經自殺過，所以佢阿媽覺得冇可疑。我之前都話大家根本唔知前因後果，但最少都唔好話人阿媽冷血或者收錢。同埋大家懷疑佢個女點死唔代表佢阿媽要出聲同大家交代。

大家覺得有疑點繼續查冇所謂，但唔好影響到死者家人

唔需要對呢啲無從稽考嘅post較真
Search唔到佢本人ac都算
仲要一致藍屍紅媒報就知咩事
第一次流出嘅post就尚且有一定可信度姐

淨係個咁嘅ac已經可信度-100

你開假account講野無官媒幫你spread

官話，乜野希望香港回覆安寧，安居樂業

個女死得不明不白，資深法醫都話有問題

佢竟然叫想人過主

"我們受夠0左"

1. 件事同佢老母男朋友有關 老母選擇男朋友>女
2. 家醜不出外傳 無論真定係被屈 （如吸毒/精神問題等）
3. 浮屍唔係佢個女 佢個女仲在生 （呢個可能諗多左）

直覺覺得佢老母係依靠男朋友為生個種人...

新AC乜都無
有無人搵得返當初伯母真AC?

仲有4幫警做炒車結果
唔好睇少深藍既人
同得警拍拖100%藍過藍精靈

如果真係佢阿媽寫，佢阿媽一定係藍
人一藍、腦便殘

點會企仔女 男友親過仔女啦
何況報紙又過疏遠好耐
深藍得利益 仔女冇家用仲要唔聽話係黃
自己男友係警同聲同氣一齊屌示威者

嘩，柯南你好利害呀
如果都可以變肯定
香港好在仲有你呢啲人

如果無你呢啲，邊有得笑
唔係。要用"肯定"先得

if=make sure
"如果"係一條新既方程式

如果呢段嘢真係佢阿媽寫
佢阿媽真係藍撚到仆街

你個女沉冤待雪
唔出聲叫比佢一個寧靜？
討回公道係打破寧靜？

skr你老母

如果係送左去女童院的話我覺得記者會查到
唔知仲有冇記者跟緊定已經close左file

同得警察一齊會有唔藍嫁咩
可以比深藍屌
都知咩思想啦

P 牌都推

又維穩

死仆街

她的男朋友為什麼至今未出現，是不是已經在九月19之前已經身亡？

「我和家人決定⋯⋯」
佢條做狗嘅仔決定嫁？

似假AC
張圖puiyee ho跟住又pui yee ho
奇奇怪怪咁

似到十足

推 勁假

個ac都唔似佢亞媽啦

Fake account下話

此地無銀三百兩

佢個女因為政治而死
佢講到唔關事請唔好捲入政治，呢d垃圾老母
淨係識扑野，個女比人殺都唔撚理
淨係睇編文就睇得出佢老母係撐警

岩呀

你睇台灣殺人案 受害者父母都少出聲

裸體死咗冇可疑，個女點會安息

維你老母咩 而家家長係幫警
點做證據都得
我地下風 到真係炒車新屋嶺果d義士多得你地唔少

上街就識話警多就退 警少就打
查案反而唔識 家長都係佢地人
慢慢放風撚到我地炒車邊個最開心？

要救都至少救d家長起我地呢面有更多證據既人啦

而家根本比警玩緊當呢段係假

到遲d真媽現身交代所謂證據

普通人只會覺得你地抹黑 幻想事實

新屋嶺指控完全冇人信

帶出疑點已經夠

淨係佢話要留到最後，全部人走灑佢先走，呢種偉大既精神，都足以令我地去幫佢去申冤。唔係去顧及你既寧靜

合照都要有掛，你話就係咩

另外

重點重點

假設佢真係自殺，我好諒解點解。。。

好多好慘既人，有所謂既父母慘過無父母

希望陳同學下世遇到個真心愛護佢既好老母

Up

「我已經失去一個我十分疼愛的女兒」？？？
事主有其他姊妹？？？？
啲用字古古怪怪

禁多幫陳同學伸冤仲要話人擾你清夢

有野講點解唔搵議員幫手開場記招去講？

死藍屍，你死埋個社會就安寧

我寧願炒車

父母關心女兒係應有事情，但連個女長短頭髮都唔知，就好難令人信服，願死者安息，生者釋疑

[black]有個咁嘅老母，我真係覺得個15歲小朋友好不幸，個女有事嘅時喉聲都唔聲，係錫保寶貝女就唔會俾佢入女同啦[/black]

完全藍絲tone
一係冷血到個女死都唔想理
一係已經比人滅左聲

啲講野方法同藍絲news如出一徹

假架啦屌

個老母無資格做人啊媽 相反我哋更似彥霖既爸母兄弟姊妹 因為我哋唔會視家人被殺死而不見

見到最尾嗰句
我又唔覺得佢慘了

口吻同啲藍絲page一樣，唔係佢哋寫稿我切呀

咁大件事出黎講

一睇就知係政府新聞稿
正常人都話唔好再滋擾我啦麻煩大家
願乜撚野回復安寧呀
死左個女 個重點唔係自己喪女之痛
同正常父母都可能會自責自己冇照顧好自己個女
你而家咁有心機出官腔？
一係被迫 一係腦殘

on9 最後 果句已經曝路左 係弱智仔 自導自演

所以蘋果一定要keep住報
咁做可以逼到陳老母出黎

剛剛聽到一個網上節目，話法醫有voice message 流出，陳同學是有被性侵跡象，但已經封鎖消息⋯⋯有望炒車！

乜撚野老母黎

香港人 會講 執法機關 依4個字? 睇文字就知係假

講緊公眾利益保障你講私穩問題 on9

勾結？

成段文就喺度 我點點點 我翻工點點點

幾時講翻下自己個女呀
如果霖霖同佢關係唔好
都可能因為佢呀媽自私嘅mindset

我地擔心你個女死得不明不白
你就話我地滋擾

咪on9, 一單case炒車就=其他都炒? 咩邏輯
同埋呢單點都未係炒車, 咁多疑點, 大家想知真相但就處處受到阻撓, 就算最後真係炒車責任都唔係我地度架喎 你一早公開d cctv咪冇事

我發覺d藍絲最叻用 二次傷害

網上一句「我是陳彥霖媽媽」就當係真

如果老母係深藍嘅話有咩做唔出

如果想平息事件應該用溫和語氣去寫
例如: 好多謝各界人士關心, 但係希望大家留點私人空間給女兒
類似咁既說話都無, 最尾祝願咩安居樂業有D 九唔搭八

被控制滅聲中

文筆和用字都不像一個剛死去(痛愛)女兒的母親。那有一個真父母不想知道真相。又CCTV會有幾多私隱，如平衡真相的重要性。

你唔愛個女唔緊要
大把手足關心
相信手足搵到真相

太skr了呀sir

撇開道德層面唔講

法律上 死人係無私隱權的

呼籲大家
必須強調
無謂揣測

咁官腔嘅

唔洗理佢
我專block 五毛撚
佢係 其中一個

手足行事要小心
我地關心既唔單止係陳同學
我地同樣關心在生既人
如果可以確認陳媽媽既安全請全力為佢提供協助
可能佢本身都已經受到好大打擊
重點可能打咁多千字文出黎解釋
冇人係消費緊死者
而家就係消費埋人地娘親...呢D先叫消費
認真唔好一個人去搵....多個人做FC幫助搵出陳同學既母親去指證魔警暴行

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

呢個真係唔知

篇嘢一定有位係假 一係身份假 一係內容假
“十分疼愛”嘅女兒變全裸浮屍 一個老母會覺得無可疑無問題？
想“持強烈政見”嘅人士遠離你 但又偏偏咁關心政治想香港回復寧靜？
成篇嘢奇怪到極

佢出呢個post就係想分化